一齊牛哈哈牛哈哈

一齊賴，一齊賴